PS2 高達系列

細個打呢隻game 係好撚輕鬆但係唔點解今日打返就覺得好撚難打
利申：淨係打咗UC 0093個故事

Climax UC呢隻個操作勁屈
用F91超好玩

好玩同時好難玩

我好想玩返都搵唔到隻碟

我有多隻

個trailer正撚到

Opening

今日開機打都睇曬個Trailer

Climax UC最神係個op
game本身操作麻麻

兩分鐘 畫面 配樂堪稱完美
我都已經唔係好記得隻game玩咩
淨係記得個op好正同埋有d難玩

今日搵左出黎買
不過冇雙打又收番埋

我有3 隻 ps2 高達game
唔知有無巴打有興趣100蚊要左佢呢？
呢排執屋搵番，仲好新淨同有說明書